{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73692&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비밀의숲풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは完璧なプライベート空間で制限なく施設を利用することができます。 長く伸びたガイドラインとともに、周辺には泗川海辺、烏竹軒、鏡浦湖広場が車で素早くアクセスできます。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室も提供されます。 車を駐車することはできますが、ピックアップはできません。 ペンションでは四季を通じて利用できる屋内プールもあり、服装は自由に着られます。 水泳は入室から退室まで可能です。 また、無料でオブジェクト スタイラー シリーズ ビーチもお部屋にご用意しております。 スパのご利用は可能ですが、入浴剤は提供しておりません。 カラオケはペンション内で入室から退室まで無料でご利用いただけます。 ペンション施設には洗濯機、乾燥機、消火器、火災警報器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。 駐車場は無料でご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルを使用して利用でき、価格は2~4人で30,000ウォン、6人で40,000ウォン、8人で50,000ウォンであり、追加する場合5,000ウォンが加算されます。 人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは立ち入り禁止ですし、画像は実際の商品と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。 また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋内プールがありますか？",
            "answer": "はい、四季を通じて利用できる屋内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスパは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパのご利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルを使用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは飼えますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの飼育はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンション施設には洗濯機、乾燥機、消火器、火災警報器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 306
    }
}